Feel到10.1真係激到雜種好嬲

10.1 後極速告義士暴動，突然間又話立緊急法宵禁後蒙面法，TVB又炒左林泳淘製造白色恐怖，攻擊連登又冇停過，你話唔係雜種落order真係冇人信

雜總落order炒林泳淘呢個幾好笑

雜種落order ddos 連登

呢個point笑到仆街
Btw我認同你

你估雜種有冇上連燈

因為無維尼既鏡頭
嬲嬲豬

雜總落order唔炒林鄭炒林泳淘

雜總冇定企啦都， 香港警察大撚哂！

嬲嬲豬

唔好睇到香港咁大啦戇鳩
雜總你估唔知香港人只係發爛渣咩？
真係作反香港人就揸槍，有軍隊啦。
共產黨根本唔在乎拉幾多個，最好你地去哂坐監，人佢地大把，拉撚哂啲真香港人，注入新香港人，共產黨仲開心啦。共產黨只在乎香港啲儲備，土地 同收復台灣

雜總連隊香港警察都管唔到冇鬼用

佢心諗 屌
已經冇外國人嚟睇閱兵幫我打下飛機
你班友仲要燒後欄捅屎眼

中央都要聽我地大香港警察既指令

你咁講佢會唔會嬲到制裁班香港警察架

on9
你當林大總統廢架

大香港警察是直屬共產黨太上皇 係錦衣衛黎

你當何君堯元朗大總統廢架？ 我好驚佢

我樓下掃地果個阿嬋又係雜總落order 炒
仲有番工果個外賣仔都係，雜總正仆街黎

山高皇帝遠,
香港警察已經做咗土皇帝啦。

唔通班狗真係聽緊維尼order咩,
佢想打人發洩咁啱維尼落order咋。

連殘體都未必識睇喎

雜種國慶洗咁多錢都上唔到報紙頭版，唔嬲至奇

係咪要令佢更嬲？佢都66歲，好易高血壓爆血管。

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

習習應該下令捉wingto 入後宮

有時間可以睇下呢三條片，係講目前香港形勢，夾埋大約兩個鐘，佢講嘢唔會悶

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

我地應該盡可能團結所有可以團結嘅人，要向大陸輸出革命，同時連結台灣大家可以喺連儂牆上貼滿慶祝中華民國國慶嘅宣傳單張，順便貼下中共呢70年犯下嘅種種歷史罪行，去到10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

大家留意下支那版本仲要係遮住「青天白日滿地紅旗」剩係show 民進黨旗

10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

小學生程度

我想象緊落order嗰場面

維尼咁要面子，點會唔嬲

完咗級協會快撚啲批評習近平

諗返起德國仔keyboard

過左10.1仲駛同你做戲咩

用咁多錢搞個閱兵 諗住要番個面自high吓
點知外國頭條唔so佢

雜總條垃圾

為咗面子,決策一錯再錯

國家之所以有議會/行民主,就係避免庸君、昏君禍國

呢條廢柴正正係所有事件嘅元凶

將人材清除
運d垃圾黎
個香港仲有乜用？

當香港係打機果D資源點 每秒會自動生幾多幾多錢出黎咁

支那人覺得佢地13億人 大撚把人材

係咪下面get錯左
雜種:同我炒左香港姓林果個

哩樣反而合理

雜總好勁
跟得咁貼

真．人材一早被美國/歐洲即批國籍收曬
餘下既

睇黎雜總J開

習總：幹你娘！ 老子付了這麼多錢弄10.1國慶，第二天全球的報紙只說香港開槍。他媽的。老子的面那裡放。

wingto bb快d比我攬住
我要保護佢

唔覺係習總嬲，似777淆底怕激嬲西環多啲

ddos一定係高級領導order，可能係刁或者支聯辦。wingto純粹係自我審查

有5毛dog講過佢繁體好過簡體

統戰部
不過一定經敗北佬點頭

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一定激到七竅生煙

方丈份人好小氣

雜種平時mon住連登同ig

試諗下 你曬左幾百億賀70大壽 原本以為全世界頭版都係閲兵 點知一粒實彈就搶走唒 俾著係你都嬲到仆街

laugh9dieme

小學學歷

堅好笑

朋友可靠消息 Wingto唔肯幫雜總含撚 所以雜總一怒之下叫TVB封殺佢
已fact checked

我老細好早已經話林鄭同一眾偽政府官員：

中囯人做政治
永遠都係：
老細要佢做一件事
佢做夠10單

喺一間私人公司入面咁做或者冇問題
搏升職

但係政府入面咁做
仲要係害市民措施
就只係搏表現嘅奴才
中囯人特色

up

炒左佢 唔洗番工
隨時幫習敗北含撚

諗起我契爺哥巴卓夫

蓮燈瘋狂熄燈 連仔頂住呀

有嘅話我會死先

手下：林鄭好似姓鄭 咁應該唔係佢
雜種：屌 以為林鄭姓林鄭 仆街 小學老師冇教 粉撚埋佢！！！

之前成日ddos fb ig Twitter, 自從反送中之後佢地浄搞連登

蝴蝶效應

有冇常識
係嬲都係嬲班手下做唔撚到野啦 點會嬲香港

好似一間公司咁 CEO聽到前線上電視屌公司 佢會嬲個前線咩？係都嬲對落班經理 總經理管治得差架啦

有 仲上埋林泳淘

雜種管唔到香港警狗

有冇諗過習仔根本廢鳩事理呢D野, 由得山頭主義繼續自己慢慢搞

这位网友你好，我是习近平

本生都唔想慶典見到林奠條八婆
你又搞個對話會都算
仲要請咁少老臨
搞到問中黃絲話習大大恥與為伍
習大大要面又唯有邀埋林奠
一邊慶祝一邊望住十一香港搞成咁一邊對住個八婆

林鄭只係習近平一隻棋子，希望大家對準政權，我地需要燃點星星之火

梁振英是怎樣當上行政長官的